仆街，我借左老孖抽螞蟻....

中左人類最大ipo

笑話

rap

啲息點計

Y

幾千蚊咪當跌咗囉

成為人類命運共同體

收你最低消費掛

煞停
無事啦
輸少少

使唔使計息

孖幾多

過百萬

叫麻友返工補償你

五球

暫緩呀，退本金但息就無得退

還我血汗錢

學丁蟹囉

幾多息？

5日息，扮乜撚野大袋

蝕千零蚊?

吓，夠叫幾次雞啦

銀行手續費點計？